美國轉機問題

喺多倫多搭飛機返香港，但要經美國轉機，需唔需要美國Visa

美國要清custom再check in
所以要
揀啲係加拿大內轉啦

咁仆街

一定要

唔好揀美國轉機

要的. 要人同行李全部落地再排隊。
上次Hkg to yvr, 經la轉機， 行李隊混亂到嘔，結果行李遲左四日先到。佢過左360 度x ray然後上機行啲行李鳩咁來。